［劇本］大家聽朝準時返工

垃圾山竹

屋企出面一滴風都冇鳥

屌你老母

冇撚用

6點準時改掛三號